6. Написать скрипт, который проверяет смонтирована ли папка по nfs и при необходимости ее монтирует, в папку он помещает файл, в котором написано: имя фамилия ip адрес время запуска\останова uptime. скрипт должен выполняться при запуске и останове машины. Для выполнения задания необходимо пользоваться вохможностями upstart и system.d
